# Geonames

Automatización para api

## Getting started

Inicalmente se crea el proyecto como un proyecto de gradle para posteriormente darle la estructura de Screenplay con los paquetes necesarios (models, tasks, questions, runners, stepdefinitions, features), se agregan las dependencias de cucumber, screenplay y screenplay rest para probar servicios. Posteriormente, al haber hecho la automatización se procede a ejecutar la clase "Geonames" que se encuentra dentro del paquete de runners para se ejecute la automatización.

